港鐵：跌左野落月台係咪一定要幫你執架

如題

佢唔幫我執，咁唔通要我自己落去執？
犯法架喎，唔可以咁做

試過
班員工會同你講收車先執
叫你第二日去拎

跌左條鐵通落去點算？